【已婚/將會結婚/離婚人士】分享快樂、分擔壓力post...........................

歡迎各位已婚/將會結婚/離婚人士入來分享

大家最緊要
身體健康，注意個人衛生！有病唔好周圍走
希望疫情快快走

Post (36)

相信都有不少巴打絲打都能夠分享到快樂、分擔到壓力

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多已婚巴絲都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、前夫、前妻、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓巴絲為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，九成只會變得更加差！
4. 離婚並不可怕，找人傾訴，盡快醒覺，重新上路！
5. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助，盡快處理係成功之道！
6. 樓主有喜

香港人加油！

sor ，開遲左

下個post topic 會加返number，方便睇返

thx 巴打開po

hi all

留名

Lm

2 個爭同一個男人既女人真係唔應該住埋一齊
btw 巴打mindset 已經覺得呀媽好現代易相處
要小心d 多d 體諒老婆
未婚妻有冇得閒去住下體驗下先？

同長老住真係鬥智鬥力既考驗，小心d

認同
Default 已經幫定阿媽先

我尋日去剪頭髮
跟開個師傅本身生咗個仔同屋企人住
隔咗大半年老婆頂唔順搬咗出黎
老婆同阿媽關係真係世紀第一大難題

lm

一山又點可以藏二虎
根本係搵o黎搞

仲要女人天生唔輸得鍾意贏鍾意鬥

咁多位巴打 有無聽過婚宴有得壓價
琴日比d 長老屌我 唔壓價

佢地俾錢？or 支助你？

唔知有冇得壓
講兩句r 折/送嘢都無妨
不過我個人唔會做,唔啱價咪搵第二間

無得真金白銀壓
應酬你嗰個都係sales仔黎者
但可以R多好多優惠
不過依家酒店生意咁淡可能同我結嗰陣唔同玩法

我宜家就係咁。試過移民幾年，但搵唔到好工，就回流。香港樓價更上一層樓，被逼又住埋一齊，宜家已同我阿媽無交流。

你係由邊度回流返來？

英國，老婆BC. 佢想返來。

坦白講，堅定遲早會變的

英國唔係for一般普通華人居住除非要求低或係專業人士。我同太太都係好普通但要求較高。如真的要走，新加坡會是唯一選擇因為是華人社會。

食就一定搵到但就只能挨因為交稅交得好重。

同意，太太29歲結婚，34歲生仔。

大就一定大的但好過麼都無

一個夠嗮數，所以次次搞嘢都要帶套，唔好在內面射，同埋避免排卵期搞嘢。

[member]所以要搵定儲備去，預至少呆到3年既錢/member]

睇新樓示範單位係咪可以就咁自己行入去?
洗唔洗預約/有aa陪?

係，但入票要經aa

記得記得寫明回幾多佣，同要大粒簽名

唔好俾aa hea到話抽到先簽

我反而有朋友今年會移民去英國

Thx
我想去睇下咋，唔係想買

咁乜人都唔駛理，我同太太都係咁去睇

你會俾aa既長城圍住你
我次次去都求其搵個aa傍住
費事俾啲癲佬aa圍
睇咋嘛 唔使入飛㗎
我都運吉過好幾次

我老公夠殺氣，應該冇aa夠膽圍我地
純粹運吉

咁點供？家庭收入幾多？

邊度來咁多筍貨啊

咁祝他們好運。

遇唔啱咪唔嫁囉好閒

[member]我男朋友前年求婚，舊年諗住開始準備結婚的野，點知搞搞下佢話覺得結婚好大壓力要分手宜家拖拖下仲一齊緊，不過已經唔敢再提結婚嘅野:~([/member]

留名先

想問下在座有冇烘焙高手？
如果想整海綿蛋糕係咪一定要買電動打蛋器？

Agger

巴打呢度連登
唔好打emoji

好多朋友計劃3-4年會走

ex係烘焙高手
據知一定要買電動，唔係隻手就會報廢

點解你反而會回流啊

以前做過餅房
手打唔係唔得，發唔起囉

焗完出嚟會似乾酥餅

至少過百萬先滿足一個普通3人家庭

會架，年紀都唔細但無奈香港地宜個畸形社會搞到正常都唔正常

百萬saving?

老婆同老母一齊住，個老公等如自殺

Saving過百萬最基本啦，年收入都要過百萬啊。

租咪租成世咯，無問題架

哇你個comment係咪想俾某個巴打睇

咪就係積蓄0增長

講梗自己

睇下你對生活有咩要求
我窮開好又一餐唔好又一餐
係如果有細路想俾佢好既教育佢呢度唔慳得

我深深感受到，宜家搬出來了

住埋一齊先發覺自己先係最隨和個個

未，宜家老婆日日對住我口黑面黑。開始懷疑自己做乜要結婚

因為你係人地個仔又係人地老公
2個女人嘅目標都係你

你懷疑點解要結婚嘅同時可能你老婆都會諗點解自己要嫁埋俾你屋企人

咩原因咁睇唔開要一齊住？

一定啦
你老婆同你阿媽本身冇親,係因為你先住埋一齊
成個背景都唔同好難會好夾

另一半咁真係好難頂

仲要維持世界和平

我記得有人話估計自己會搞得掂老婆同阿媽
我唸要啲技巧
無話唔得既
同埋人夾人緣嘛

好慘

呢個真係要解決
咁搞法財神都嚇走

家庭收入過百就好了。其實bb剛剛出世邊個湊？我父母之前催我同太太生，宜家有左，又唔肯幫手，仲被太太鬧。可以點呢？

我都揾梗地方搬，我本身剛結完婚駛左好多所以就諗住租住頂住先，點知我老婆就話想問佢屋企人借錢黎買，又話岀去租好ON9, （我夠知租ON9啦，但我點都唔會想問佢屋企人借錢囉）

咪自己搵陪月請工人
長輩冇義務湊孫o架嘛

骨氣同埋有錢的問題

剛出世都係阿媽收工來幫下，太太ftm，佢好辛苦
而家太太打自己工，請工人

小弟唔想俾人揸住個春袋做人

有得借都可以考慮既

當然都睇你自己本身有無積蓄

呢d case通常借完係咪唔洗還?

結婚用哂其實自己都唔想大攪，但到結婚先知自己以前太on9以為結婚係兩個人既事，真係太天真

的確係，本來外母話湊孫順便退休，點知阿b出世後佢縮沙

我阿媽係阿b出世前話幫唔到手，結果佢係幫得最多果個，老婆坐月佢攞假/收工就來幫手

都要睇下自己個荷包既

9成9 俾家用當還錢，同做個好仔女，大時大節送禮，噓寒問暖唔少得

人情收唔返咩？

通常無賺都會回返部份血架

收埋人情都用左30萬

哇你豪搞?洗咁多嘅

睇來你地有一個豪華婚禮

我老豆係d鍾意威既大男人

多金就賣咗佢幫補下

唔好諗禁多啦，年紀越大就越覺得呢d係命黎。係你呀爸面對要保持笑容加油

你老豆d朋友無做人情

一早入哂老婆袋啦

放煙花，呢d表演走唔甩

都係靠佢d朋友做人情咋如果唔係仲死

唱下歌咪算囉

咁30萬去左邊？
比人打劫？

你地分得咁清

外家俾既錢係咪可以喺老婆啲金度扣

計埋所有野，由求婚戒指開始計用左30囉

我都估唔到佢分得禁清

老婆唔做嘢一年，之後好難搵返份工

真係好羨慕你老公有你企係佢個邊，我老婆永遠企係佢呀媽個邊

結婚前唔知？

冇禁明顯，唔知佢係一個媽寶

禁我問佢地借完都要還嫁到時仲大壓力

你地拍咗拖幾耐
有冇同居過？

3年，冇同居過。可能就係未試過同居

又一個冇同居而婚後發現有問題

要加喺第一頁置頂
婚前同居的重要性

Btw未同居過都敢同埋奶奶住真係勇士嚟
本身2個已經要磨合，而家係全家一齊磨合

好，下個post

算啦，講完岀黎都解決唔到問題都係講岀黎發洩下姐

take offer 外家供錢買樓？

或者你同太太有無計劃下以後點？

可以o係度呻下
好多已婚人士當呢度樹窿

我有考慮過嫁，但我老豆反對囉，為咗唔好破壞兩家關係我冇要到呀（雖然本身關係都唔係禁好）但夾係兩家人同老婆中間真係好辛苦

對呀，就算改變唔到
都叫放鬆一下

係囉，都揾唔到邊到可以呻

咩事？講黎聽下

講緊我？
婚前阿媽唔贊成同居
唔同居又點知夾唔夾呢？拍左7年都係咁話
所以我打算唔結婚
不過老公話結，佢講左一大堆野
諗諗下又覺得岩
雖然婚前好少見奶奶，不過好彩佢容易相處
而家結左婚都冇乜野
喺依版有人話相處耐左先知係點
我自己覺得要溝通，一家人相處以和洽為大前提
就下忍耐下同性格上唔好太硬頸應該冇事嘅

對號入座做乜
你地夾到唔等於人地夾到
事實係有啲人就算你幾就得人都會踩到上心口
唔好話人地阿媽，有啲自己父母都會咁對仔女
唔好睇到相處融洽係必然咁
亦唔係單方面可以控制到嘅問題

呢度一大堆過來人話你知同居好重要
你同唔到或者唔同居都冇事唔等於其他人都冇事
總之記住一句條路自己揀仆街唔好喊就得

其實係你西利姐，我老婆基本上都唔肯同我老母溝通，得簡單對答，佢連我細佬妹都唔知有冇講過10句以上

咁對佢嚟講果個又唔係佢阿媽
佢放咗工可能都好攰唔想應酬
平時如果返到自己屋企可能佢都係咁對父母唔會點溝通

利申 同奶奶一年都講唔到10句嘢，唔同住但係世仇級別

禁我諗唔一齊住先係最好結果既

其實你代入佢個位
如果你日日都見到你外父外母喺屋企
都未必有心情日日問候佢地同佢地溝通啦
始終都唔係自己家人咁親密咁好感情
只係因為你地嘅另一半先名義上做咗一家人

唔該你唔好怨你老婆啦
放左工都要返去個綁手綁腳既地方應酬第二個腦細
你估咁易咩
一係你去同外父母住下先講啦
大部分過來人都警告過一齊住唔work架啦

我前妻生完做左一年ftm 都好快搵到工

我喺度講完解決左個問題

師兄點解決？

我唔係你想像中咁犀利，正如有位絲打話齋，咁岩夾得到啫
如果可以，問下老婆黑面嘅原因，再睇下有冇法方搞得掂。最緊要係你企喺佢果邊，咁佢心情會好好多

另外，住埋一齊好難唔講野架喎！我初初都怕同奶奶講野，後尾同佢一齊睇電視至開到話題，再後尾就可以好自然咁相處。但要一段時間囉。

唔高要求就唔難
或者專業人士有牌都唔難

黃左呀
你老婆有冇上連登

好似有

係咪你屋企人做咗啲令你老婆好厭惡佢地既事
可能係搞結婚嗰陣或者同住都會
人夾人 生活習慣唔同都會瀨嘢

國安法立咗會點

盲都可以告偷睇國家機密

一國一制，做順民無事既

開始人人自危，自我審查

其實我屋企人冇做過d咩，仲對佢幾客氣。只係我老婆唔中意同佢地生活，唔中意自己買左d野俾佢地拎左去用

好想走

this?
why岩?

我都有代入過佢既角度都諗，所以佢成日黑我面，對我發脾氣我都冇反抗，只係覺得好灰

咁你有冇同你屋企人講叫佢地唔好再食/用佢買返嚟嘅嘢？
或者你屋企人有其他令你老婆唔開心嘅地方，你有冇調解過？

我老母既意思係大家一家人，唔應該禁小氣
兩邊都冇錯，錯既係我

聆聽同代入思考，之後就要改善

做d嘢啦

岩呀，一山不能藏二虎

伯母啲思想真係
得罪講句唔怪得相處唔到
一家人都要基本尊重卦
你想用人啲嘢人地就老奉要俾咩

我知我同我老母相處開就冇乜野，但每個人每個家庭既諗法都唔一樣，要住埋一齊真係玩自己

已決定點都要搬為自己好

係呢隻
我唔想有個用完又用既馬桶刷放喺廁所

你令我諗起一個男性朋友
講左一樣既說話
話自己最錯 錯在娶左呢個老婆

你老母咁都叫冇錯呀？

咁佢又冇話老婆
佢話自己啫
不過佢老婆唔止嫁俾佢仲要嫁俾佢成家都係一件慘事嚟

喂你有冇搞錯呀
咁樣對老婆架咩
覺得好灰冇用架，好好保護你老婆同佢啲財產啦
至少問過先用吖嘛

所以搬岀去住先到至可以一次過解決所有野

坦白講
你咁嘅處理婆媳關係態度
分開住都唔係解決到好多
只要一有關於你屋企人同老婆之間嘅矛盾你又會灰過

唔會囉我覺得
而家唔係搬唔搬出去住嘅問題

你要做嘅係
同阿媽講想用新抱仔啲野要問左先用得，最好唔好用人地啲野啦
同老婆講要收好自己啲野，放喺房又好乜都好，你要佢知道你屋企人有咁樣嘅習慣

當初我以為你老婆唔就你全家人
點知原來係咁......

搬左消除左問題先

所以之前咪同你講只係你好彩
婆媳關係
除咗婆同媳之間嘅矛盾
最大關係係個老公點處理
真係就下就冇事就唔會咁多人因為婆媳關係搞到家無寧日啦

咁有啲野又唔係老公幫到手嘅
都要我同奶奶溝通下
咁奶奶始終係老公個媽媽
睇佢頭我覺得應份
老人家/長輩點都要尊重

我老公一早講明有婆媳糾紛一定企我呢邊
不過so far我同奶奶都ok，唔同住就可以相敬如賓

唔同住爭好遠啦
除非對方特別煩見親都抽秤你

我fd嫁之前都知佢奶奶煩
拍拖果時三個人出去食飯
佢老公想送女朋友返屋企佢媽都唔高興
呢啲真係覺得人地搶佢個仔
好惡搞

個老公夠惡都得既
好過我識個男人買左兩房單位
間客房要留俾老母上黎瞓
裙腳到

通常有個咁既老母既男人
都惡唔出

搬去邊？有無小朋友？

你會話，‘唔做你養啊？養唔養得起啊？’

有無人會去個啲婚展會想知係咪有著數啲

佢養得起有餘
所以我唔會咁講

都係我老公惡底
我奶奶算好識做，從來冇用「長輩」呢個身份壓我
佢同我老公講我好乖，對佢同老爺好

oh，收入如何？

就黎7年，講左好耐結婚，但佢遲遲未行動，我依家唔想結，點好

利伸：絲

咁仲想唔想同佢一齊？

要認真傾下既

唔知，心很累，開始覺得有時自己一個仲開心

永遠都得佢講無人講，唔知點傾

除咗未行動外，有冇其他問題？

問題點會無，每個人都係唔完美，係接唔接受到嘅即，只係越黎越覺得攰，好多野委協左，但覺得對方只係諗佢自己嘅感受，可能人都係愛自己比較多

點解拍左咁多年又突然唔想結呢？

一齊出黎6年，求左婚，準備緊結婚，依家唔想結

點解

開始覺得攰，佢成日都話下年結下年結，每年都有下年，好似覺得永遠都係度等佢咁，又或者可能已經過左最想結嘅時間

覺得佢懶懶閒咩都唔理，婚期兩個月前禮金同過大禮都無諗住攪，每次問佢佢就係到拖，係到諗呢一世我係咪都要踢波咁踢佢先識郁，好彩依家疫情問題暫時延期左

都幾仆街有冇了解過佢拖你既原因
大家幾歲？

禮金唸住走數

拖延症+王子病，就30

離婚保平安

咁你仲諗住結？
Btw點為之王子病

如果同佢分你會唔會心冇不甘

唔知，3年幾前分過，放唔低大家，又一齊返

同條女一齊左6年幾
屋企人催婚
同條女都有共識會結婚既

但我先25歲
唔想咁快步入墳墓

Long d 好唔捨得 我放唔低佢 但佢已經唔愛我 點算

屋企人還屋企催，幾時結你地自己話事啦

放低佢囉

我地要驚既係食/消費黃店都會出事者

人地英國人都唔想歐洲班人去搶佢地福利同職位 更何況係我地

[性生活救救] 結婚男求同樣情況巴打救路

結婚8年, 之前老婆好靚, 好瘦,
本人係腰控
攬住條腰就可以好興奮果隻
但老婆生完BB, 一樣咁靚, 但其實肥左唔少
我攬住佢真係出唔到, 我好愛佢
但真係連抬頭都有難度
你當腰由22變32啦

但一睇AV, 見到瘦腰又可以好硬
查實就真係交唔到功課
都知道對方失望, 佢仲怕我有病, 或有心理壓力抬唔起頭

想知可以點處理?

香港人咁鍾意搵錢
唔同歐洲人咁懶
香港以前幫英國唔知搵幾多錢
不過如果香港人去到英國冇咗個地理優勢，要諗下點殺出條血路

享受佢嘅肥，你會發現人生充滿色彩

坦白，同讚佢靚

如果佢會懷念以前既體態佢自己會減，另外你要幫輕佢育兒工作，唔係佢湊到好攰就無心機同精神減

人生贏家

打少d J

其實在個都要返工
老實講, 中年我都發福
但有D野, 唔係我不為, 而係不能
都唔知點交功課~

其實每晚都有少少擔心上床時
佢想我交功課, 因為無信心可以抬頭

就係咁先死....
人地hae慣，你去到搞串人地個party .
人地果邊d打工仔重憎你

其實因為性生活有問題
所以的確有打, 一星期3次度, 叫多?

你有冇六舊腹肌先？
個個人都會老，都會走樣
結得婚就要互相接受大家嘅變化㗎啦

認真，咁你試下J肥婆適應下先
幻想軟綿綿嘅肥肉寫意地緊貼你愛恨交織嘅身軀

人人身體唔同
如果會起唔到....可能真係太多。
因為其實我都有相似情況

幻想囉，睇定av 腦內playback

呢期有時一日兩次都開始唔係咁掂要戒下

散佈邪教思想

所以我咪話, 其實我好愛我老婆
我都發左福, 但唔得... 我都唔想
我無介意過佢, 只係交唔到功課

我認真架... 屌~ 真係睇cat girl咩大佬

但搵五姑娘~ 真係好易得
我都唔知點面對床事

想交點都交到既

哩個係其中一個方法, 亦都係我最常用既方法
但唔係次次Work~

想知多唔多巴打係咁

唔打飛機一個禮拜
睇下得唔得

咩係五姑娘？

左/右手

你對老婆嘅愛唔同咗
可能係作為你個仔嘅阿媽嗰種愛
唔係有慾望嗰種

我真係認真，肥唔一定=cat girl，唔好非黑即白
好多肥婆都好靚好可愛有返個人形
唔好被世俗眼光影響覺得肥=唔得
諗通左自然交到功課，到時你chur返佢轉頭
何況佢都叫同你生左件，咁諗唔係幾好

之前AV腦補都得~
最近哩一次點腦補都搞唔掂

呼~ 只好試試啦, 總會心癢癢

你隻左手~ 五隻手指

咁實同拍拖 and 初結婚好唔同
有咩野都切左先
但生左仔, 大家都走樣
又要照顧小朋友
同熱戀係好唔同~ 家人吧
但都一定係咁, 人生嘛

我阿囡都三歲，太太都仲係戀愛中咁(佢自己話)

唉~ 姐係咁, 陳滢哩啲少肥我都搞唔掂
以前老婆真係希志哩D激瘦身型

唉~ 我梗係知咁諗唔好
佢都好慘~ 由咁瘦, 變到大隻少少
其實佢都唔叫肥既, 只係無以前咁瘦
女人其實係好L偉大

但我既喜好令到我交唔到功課~ 其實我都唔想

右手要用Mouse嘛~

有啲男人真係好鍾意排骨
同埋係腳膠
你老婆有無50kg?

高174, 生之前剛好50kg,
咦家60幾kg

X2 胸無乜所謂

由你答真係充滿說服力

呢度應該得你先得

如果你合眼想像呢？
雖然都應該同老婆坦白
但佢一定會好hurt好hurt

唔想講但其實你真係好仆街

連登都大把肥婆同好post

想問下大家, 對戒其實係咪好難同款？
睇完I-PROMO都冇咩心水

同埋對戒, 女仔果隻有冇人會買中間照舊有個托果隻款, 但就20份細粒D?

我同老公婚戒同款
好PLAIN冇乜款

對介係交換結婚介子果對？

我同太太好求其，買鋼制

我同太太而家連戴都無戴

完全唔同又好似冇對戒FEEL

我老公指明要戴

我諗短期都會跌D, 本身香港人會走, 本身唔想俾共產黨管得咁緊既又走
之後先會換一班愛國愛黨既人落黎托市.

你索嘛，佢要插旗點同

得我老公覺得我索

徐子姍

徐子珊索咩?
比人笑咋喎

所以當係我自己問題吧
佢都以為係我有事
我都話係可能係攰
其實, 真係無可能講出黎

呢兩隻似一對啦. 扭紋一樣
其實我仲睇左DE BEERS

乜款都冇果d咪得

我戴左一排，裂左拎返去整又裂，索性唔戴
代表婚姻破裂

其實我都唔想
我又無出去搵第二個
我都只能靠打J去解決
其實~ 我打得上黎都係想搵有相同問題既人
想知點解決, 點解仆街呢?

前妻都係咁講

我老公口味應該冇你咁獨到呱
起碼我都會比陌生人抄下牌嬲到我老公死

重口味保平安

我隻係唔見左

我都唔見咗
買返隻一樣

我老婆話自己會俾叔叔撩

街市賣魚果個？

打j好正常丫

佢話係街邊個樣似搵緊的士有司機話車埋佢

唔知有幾真

喂 會唔會著下情趣內衣
玩下d玩具 令大家relax 又有d情趣
氣氛好d ？

情趣內衣有玩

中途調下情都緊要架

我結左婚之後 都肥左好多
巴打要認住 唔好做出對唔住老婆既事
雖然辛苦 但唔好破壞個家庭
試下同老婆做下d 以前唔會做既野
例如 一齊睇下av 試下d新招
雖然無左條腰係無咁好 但係 都可以搵其他野代替既

絲打你個名已經贏晒啦

生完仲肯搞嘢已經好好，應當珍惜

個個都想唔做咁邊個搵食

佢鍾意返工多d

所以好怕老公 遲早有日會嫌棄我
佢好似 個外型keep到
我就fail左

點解當初唔係佢出去返工

好難識男生

睇佢心態囉
有d人淨係鍾意同另一半搞，有感情基礎爽d放d
不過日子耐左性生活一定會慢慢減少

你有乜要求丫

老公娶得你一定有原因
唔會只係愛你外在嘅

其實都係同佢9up下，佢份糧唔夠即時比佢ban
佢做左一年ftm 就做返野

我死都唔會唔返工
靠老公養，佢唔要我點算？
同埋根據觀察，唔返工嘅女人傾向越嚟越不修邊幅，我唔想自己咁頹

好簡單，高過我，會做運動就得

你本身好高？

你理應要加多d

有份穩定職業，無欠債，單身…都好基本

唔算166左右

呢d基本吧

離過婚介唔介意

而家都減少左
唔同以前拍拖 而家放工攰 有時都唔想做
如果聽日返早班 又唔想做
有時 都怪自己 變左隻豬
懶左好多
所以 都想起生活細節上 努力多d 維繫感情
但真係好難

少少啦，唔好大我好多

唔想入墳墓係想繼續簡定咩

出街都有批蕩嘅，平時喺屋企真係頹

咁應該唔難搵呀
不過好多時高佬都鍾意矮妹
矮男又鍾意高妹

咁講講下都唔係冇要求

姐係同居啱就結唔啱就婚囉